降 係度嗎？

降 係度嗎？

系度

你造馬出道，幾時可以還返比人？

我點解要還？

呢個係我憑自己本事造馬的位

點解要還？

屌你老母（中指）

黑妹：😦😦😦

哎喲陰公囉係到自hi

等你入嚟